點解whatsapp永遠唔響？搵人講野一係唔回一係hea覆

屌你老母連屋企人，朋友group都唔理我
但佢地自己傾野就會係咁講
究竟係咪我電話壞撚左？

個post都無人理

Pm我 包每次覆都千字文

find your life
你生活精彩 自然有人主動想了解你

屌 換電話！